\subsection{Objectifs}

\paragraph*{}
Notre but premier est de concevoir une application \gls{web} de mise en relation entre compagnies maritimes et transporteurs routiers.
\paragraph*{}
Dans le détail, nous devrons parvenir à:
\begin{itemize}
    \item Permettre à une compagnie maritime de soumettre une offre de transport
    \item Enregistrer les camions des transporteurs routiers
    \item Affecter une offre à un camion de transport routier
    \item Géolocaliser le trajet des camions de transport en temps réel
    \item Analyser les paramètres essentiels des camions: pannes, consommation d'essence, entre autres.
    \item Réaliser la maintenance des camions grâce à la GMAO
\end{itemize}

\paragraph*{}
Le présent document n'intègre pas les aspects financiers et juridiques inhérents à la mise en place de notre solution.
